Titan Quest
===

# 0. Metadata

## 0.0.  Versioning

| Date          | Révision                              |
|-              |-                                      |
| 2024-09-19    | Création (ZFM 2024) - Any% - (LH/EE)  |

(Notes à l'arrache parce que flemme)


## Route

LH : Legendary Hero, le héros est créé niveau 70, commence à la dernière extension.

EE : Eternal Embers, la dernière extension.

Build : Neidan / Dream
Parce que c'est fort (bon équilibre tank + movespeed + un peu dmg (mais vraiment pas besef)) + reflect dmg.

Du reste euh... on court.

...

Wallah.

# Resources

https://www.speedrun.com/titan_quest

vidéo submit zfm : https://www.twitch.tv/videos/2157339901
